{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008031",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 프로방스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 愛犬同伴の宿泊をご希望の場合は、ベゴニアA、B、C、サルビアA、B、Cの客室をご利用いただけます。 愛犬の追加料金は1泊当たり10,000ウォンで、最大入室可能な愛犬数は1部屋当たり2匹です。 愛犬の入室重量は、5kg以下の小型犬にのみ許可されます。 予約人数以上で追加の人数がいる場合は、予めご連絡ください。 人数超過による費用は別途発生する場合があり、最大人数超過により入室が不可能な場合には払い戻しができません。 また、ペット同伴が可能なペンション以外の宿泊施設ではペット同伴入室が拒否される場合もあり、その理由による払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 宿泊客は入室と退室時間を厳守し、客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などの直火方式であるグリルを使用することは安全や火災予防のために許可されておらず、個人的に持ってくる炊事道具の持ち込みは禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、喫煙される場合は指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 宿泊中はスパとジェット機、個別バーベキュー施設をご利用いただけます。 バーベキューをご利用する場合、炭とグリル費用は人数によって異なり、バーベキューガーデンハウスのレンタル費用または屋外バーベキュー場およびモンゴルテントの利用は追加費用なしでご利用いただけます。 ただし、バーベキューガーデンハウスのご予約はペンション到着時に受け付けてください。 また、炭やグリルを利用する際は室内では禁止され、清浄地域ですのでゴミ処理にご注意いただき、リサイクル品は分離して処理してください。 無分別な高声放歌は住民に不快感を与える恐れがありますので、気をつけてください。 一部の客室はメゾネットタイプで、暑い夏には涼しいプール施設をご利用いただけます。 また、駐車可能なスペースが設けられており、ペンションの近くには渓谷があり、涼しい水遊びが楽しめます。 きれいな渓谷で大切な人たちと楽しい思い出を作ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴の宿泊を希望する場合、どの客室を利用できますか？",
            "answer": "愛犬同伴の宿泊をご希望の場合は、ベゴニアA、B、C、サルビアA、B、Cの客室をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "愛犬の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "愛犬の追加料金は1泊当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大入室可能な愛犬数はいくつですか？",
            "answer": "最大入室可能な愛犬数は1部屋当たり2匹です。"
        },
        {
            "question": "愛犬の入室重量制限はありますか？",
            "answer": "愛犬の入室重量は、5kg以下の小型犬にのみ許可されます。"
        },
        {
            "question": "予約人数以上で追加の人数がいる場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数以上で追加の人数がいる場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設以外ではペット同伴入室が拒否されることがありますか？",
            "answer": "ペット同伴が可能なペンション以外の宿泊施設ではペット同伴入室が拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内でグリルを使用することはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などの直火方式であるグリルを使用することは安全や火災予防のために許可されておらず、個人的に持ってくる炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙される場合は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動が禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "宿泊中はスパとジェット機、個別バーベキュー施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際の費用や予約について教えてください。",
            "answer": "バーベキューガーデンハウスのレンタル費用または屋外バーベキュー場およびモンゴルテントの利用は追加費用なしでご利用いただけます。ただし、バーベキューガーデンハウスのご予約はペンション到着時に受け付けてください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの炭やグリルの利用方法や処理について教えてください。",
            "answer": "炭やグリルを利用する際は室内では禁止され、清浄地域ですのでゴミ処理にご注意いただき、リサイクル品は分離して処理してください。"
        },
        {
            "question": "客室はメゾネットタイプですか？",
            "answer": "一部の客室はメゾネットタイプです。"
        },
        {
            "question": "近くには何がありますか？",
            "answer": "近くには渓谷があり、涼しい水遊びが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "渓谷で楽しめるアクティビティについて教えてください。",
            "answer": "渓谷で大切な人たちと楽しい思い出を作ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 744,
        "QA": 782
    }
}